[幫推]記者朋友喺記者會一定要針住冇委任證

今日機場可以遮到連五官都睇唔到 唔通咁樣真係一啲問題都冇？ 成個警察部犯緊法可以視若無睹？ 出動前放定委任證喺心口處有困難？絕對唔可以姑息！

冇可能可以咁樣犯法都唔提

遮撚住個嘴 帶裝備就話自己係警察 咁個個都係警察啦

推到記者朋友睇到！